Não fomos feitos para viver a vida cristã sozinhos. Vemos em Atos 2 o valor de nos
envolvermos em nossa fé junto com outros seguidores de Cristo. Talvez você já
tenha vivenciado isso em primeira mão por meio de sua igreja local, estudos
bíblicos, grupos comunitários, etc. O mesmo princípio também se aplica às nossas
finanças: participar da mordomia ao lado de nossa comunidade de fé nos permite
experimentar melhor a alegria da generosidade e nos conectar melhor com outros
crentes.

Criamos um guia de estudo em grupo de quatro semanas para acompanhar este livro.
Incentivamos os leitores a percorrerem este guia de estudo junto com um pequeno
grupo de cristãos. Acreditamos que Deus usa tais grupos para proporcionar uma
compreensão mais profunda de seus ensinamentos e possibilitar discussões mais
práticas sobre como aplicar suas lições em nossas vidas diárias. Que Deus lhe
conceda a oportunidade de experimentar verdadeiras riquezas - gratidão,
contentamento, confiança e amor - em sua vida, para a glória Dele!

A programação de leitura em grupo de quatro semanas é a seguinte:

\begin{description}
\item[Encontro 1] Introdução, Capítulo 1, Capítulo 2
\item[Encontro 2] Capítulo 3
\item[Encontro 3] Capítulo 4
\item[Encontro 4] Capítulo 5 e Conclusão
\end{description}
